送中條例撤回失敗，順延下周三

梁君彥冀答問會順利進行 撤回修訂逃犯條例將順延

立法會主席梁君彥表示，由於會議秩序問題，行政長官林鄭月娥未能發表施政報告，感到十分遺憾，指出議員有憲制職能去聽取施政報告，要履行議員職責，不應阻撓行政長官發表，而施政報告對香港發展非常重要，與市民息息相關，各人要維護議會尊嚴，期望議員和平理性議政，解決當前社會矛盾。

梁君彥表示，自己在會議上，已經嘗試向議員解釋他們的憲制責任，在再次開會時特首一進入會議廳，秩序問題再出現，若議員不配合，特首入場多少次也沒有用，所以在無辦法下要宣布休會。

梁君彥未有回應，特首透過電視講話發表施政報告的法律效力，認為涉及憲制問題，要留待法院解釋。他又說，明日會繼續行政長官答問會，預期能夠順利解釋，而宣布撤回修訂《逃犯條例》草案的議程則會順延至下星期三。

就美國眾議院通過《香港人權與民主法案》等一事，梁君彥表示，不作回應。

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

林鄭講大話！

一早就知嘅劇本

係有誠意一早用特權法撤啦，仲信政府都on9

不作回應即係點呀 係咪即係默許呀

又話壽終正寢 ?
而家又返黎 ?

點解香港人要接受你個施政報告
你林鄭月娥今時今日代表到幾多香港人
阻你咪阻你，洗唔洗留面畀你

Pull

up

哈哈哈

屌你老母！！！！！

推推推扮推推

唔透過視像徹回？ on9